不得不承認，連登仔欠牙祖一個公道

戴家一齊幫下牙祖啦
飲水要思源，希望連登仔5好樂不思蜀

你地忍心睇住高登死？
巧無人性

牙joe會唔會無得撈

梨地幾無人性，開係吹水台就矛人

俾佢早d安享晚年ok？

飲水思源牙CHING

G 持牙joe

ching 好感動

係死就快
唔好等下個禮拜

快啲死

典解梨地要甘對牙祖

邊個係牙joe

做ceo太辛苦，佢可以安心退落嚟

高登炸feet人梨刀5sick "=_=

比次機會牙祖啦
高登已經多返人

撐你架呀joe ，希望你睇到

支持牙祖快d 收檔享受退休生活

多謝巴打支持

做人要有本心牙ching

十卜ching

巧感動，動物屍兄

大家唔好再鬥氣，一齊返高登

任食架喎

又block一個

ching甘惡
應該是愛之心責之切吧？

叫早洩直播自插後門我反高登

我會同牙祖反映下

數據專家

高登即係咩登

連登仔不可分割的一部份